我朋友今日下定決心減肥，有無人可以指點下我朋友，唔該

我朋友150cm高，131kg
未減肥時飲食:
早餐：3碗餐蛋麵
午餐：兩碟焗豬扒飯
Tea：薯片、朱古力、可樂、公司三文治下午茶餐
飯餐：雜扒飯+m記足三兩餐加大加雞翼
宵夜：3碗雲吞麵

一星期跑5至8分鐘步，無其他運動

目標：減脂增肌

肥咗咁多年，我朋友都為健康想減肥，再加上咁肥好難搵女朋友

你朋友個胃黑洞嚟？

份工係體力勞動消耗大所以要食返多啲嘢

150?堅定流

721企前線 包你減到肥

唔食飽 點有力減

跑八分鐘不如唔好跑
呃自己減咗肥，心靈上好啲？

有效減肥最少要帶氧30分鐘 唔使太chur

不過睇死你個朋友肯定跑完步都瘋狂食嘢

做手術🈹胃先啦

啲食糧會否太驚人 ?

你朋友去游水應該會好過跑步
佢咁嘅體重好傷膝頭

早餐：3碗餐蛋麵= 743 x 2 = 1486kcal
午餐：兩碟焗豬扒飯= 1300 x 2 = 2600kcal
Tea：薯片、朱古力、可樂、公司三文治下午茶餐 = 零食可樂計你1000 + 公司治 660 = 1660kcal
飯餐：雜扒飯+m記足三兩餐加大加雞翼
= 個飯輕鬆過 2000 + m記餐加大加雞翼 1400 = 3400 kcal
宵夜：3碗雲吞麵 = 500 x 3= 1500kcal

總攝取卡路里= 10646kcal
計返基礎代謝率, 當你(朋友)30歲, 揀返勞動密集工作, 一日係4000kcal左右.......

所有抗爭都出黎 今日6:30金鐘見！

假膠都睇唔出

如果唔係派膠

由每餐份量減到一份先
再慢慢由每餐咁轉番正常健康飲食去到餐餐都健康飲食

運動方面
太重唔好跑步 傷膝
游多啲水 由20分鐘開始去到游40分鐘
減到少少肥先試下緩步跑
由跑10分鐘開始 慢慢加到30分鐘 再加速
然後就aim 10k/1hr

150cm高
131kg?? kg喎
131磅已經係一個波黎 仲要kg...

我184 最肥果時先130kg
你150 可以肥到131

控制一日只食1500卡，唔使做運動包減到

好明顯係膠POST 啦

認真

先睇飲食

早/午餐此終有體力勞動，比係我對呢2餐都唔會太限制，不過... (盡量啦)

早餐: 食麥包(有纖維又頂肚)(應該平過餐蛋麵x3)

午餐: 食得多可以... 不過要走汁/少調味/切走脂肪先好食，同埋習慣下食反多的菜(我自己食飯一定食菜食到5成飽先食其他野)

下午茶餐(我自己係:如果唔係蛋白粉配生果)冧都唔好冧

晚餐: 食7成飽(冇調味菜5成/低調味肉2成)，唔比食飯

宵夜: 請早睡(開完夜就飲少少水去瞓算)(真係肚餓先食一塊麥包)

誡糖份(包括奶茶/咖啡入面)
誡零食/氣水/果汁(細佬我已經誡左5年)
誡食10成飽
誡宵夜(除非係食”擦膠雞胸”)
多飲水(好L多)

再睇下運動

切記：卡路里out>卡路里in（因爲工作性質，每日少少就ok)

做體力勞動工其實應該有大把實用嘅肌肉,只需減脂同練下core... 身形會慢慢走出黎

如果放工反屋企要搭車，可以自己試下早1個/2個站落車，行反屋企(快行)，仲有行路試下令自己習慣”收腹”

樓上有位朋友講得啱，有假放真係去游下水，唔洗好激烈，比個心肺習慣下先(做運動習慣)

同埋平時企可開始留意下自己有冇”寒背”，如果有就算瘦左都唔會好得去邊

自己有時間要拉多啲筋，開工出事機會都少啲

加油加油... 同埋加油
唔好冧住可以短期搞掂，最緊要養成良好習慣

膠味太濃 重作

只想知你朋友人工幾多,火食開支幾大my